［offer god]拜得神多自然有神庇佑（16）

Offer god

Offer god, 繼續拜,求offer

offer god

每日一拜

offer god比個offer我

拜拜拜

拜到有offer為止

希望有offer

EO interview succeed
CEI succeed

Offer god
加油呀

LingU OFFER GOD

Offer神求下你俾個offer我

想有工返

Offer god，求求你快啲比個offer我

Offer god~

Hp offer

offer god, 雖然未到個step, 但都每日一拜,直到有offer

求offer god賜我offer

多謝offer god
還神

求offer

點解 official 個 offer 要等咁耐架
求下 offer god 今日出俾我啦

Offer god!
咩都唔要 淨係俾offer我就得

Offer god 求你保佑順順利利

我會返嚟還神㗎

Offer god
My only hope

我會努力讀書㗎啦
Offer god

再拜

Offer godddd!!!!

EO interview succeed
CEI succeed
offer please

每日一拜offer 神

Vetting god
Offer god

Offer god
求你賜我offer

offer god想要foodpanda offer!!! 求你了

Offer god
求下你

Offer godNew world construction please

TO offer 神

求下今日出到 official offer

求求您

Offer god 每日一拜
求你賜我offer

help me plz

每日跪拜 offer god

Offer god
求求你

offer god

求求你

Offer

幾時先有offer

真係好想得

又嚟拜你啦，希望今次都會得

目標25%

比機會我還神

求求你
真係求求你

求求你offer god好想做新世界

求靚offer

Offer god 求你比我做到我想做嘅intern

polyu offer god

Offer god 早晨
求你賜我offer

求下offer god 今日出offer 啦

Offer god
CityU offer god
Poly offer god

Offer god 求foodpanda intern

星期五offer god

offer god
唔好意思要開始麻煩您

多謝offer god
大家加油吖！

每日一拜offer god

offer god求保佑
希望有 U offer

offer god
offer plz

Offer god 我求下你
我真係好想要呢份工

Congrats
希望我都可以多謝offer god

Offer god &interview god

Offer god please

cucucucu

offer god
收到會番黎還神

Offer god
收到捐500

每日一拜 offer god

HKEX offer
Offer God

有個internal offer 好想佢請, 不過應該都唔得架啦

CityU offer god

god

新世界offer pls願意lunch食齋一個月

Offer god你同hr姐姐提吓我啦

[member]mt Ofer[/member]

Offer god !
求你顯靈！

Offer god 每日一拜

Offer god
無offer我去台灣一個月

foodpanda offer

CityU offer god 好想有書讀

mt offer

繼續拜offer god

BU offer god
CityU offer god
LingU offer god

繼續拜hkex offer god

無都唔緊要
我去台灣散心

offer god please

拜到有offer為止

offer god
希望收到offer
interview順利

Intern offer

Offer god
比一次機會

希望順利

新一日 又要麻煩offer god

foodpanda intern offer

幫女朋友拜埋

Offer god New World construction 奇蹟pls

Offer god 求下你

Offer god
希望聽日2nd in完順順利利有offer

[求置頂] 黑警同黑社會一樣，只有消滅，冇可能光復，我地每多1個人加入黑警，就會害死156個手足。

Offer god, 需要你幫忙

CityU offer god

拜到有書讀

Offer god
我諗頭可能太大
但一個機會都好

Offer god啊
求你保𧙗我
比一份offer我
唔該你

Offer god 求有心儀offer

Offer god
求你賜我offer 賜我vetting

offer god plz

CityU offer god 希望希有書讀

多謝offer god
終於有offer了

繼續拜 Offer god please 保祐me

Offer god
一個offer就夠啦

HKU offer god
人人有offer

offer god 拜阿

CityU offer god
求你保佑我
希望有書讀

HKEX offer please

早晨 offer god 又到星期一了
希望今日收到電話

Offer god ah

foodpanda offer please收到offer即捐500去星火

Offer god, 繼續每日一拜

Offer god新世界pls

Offer God

Offer god
只求一份offer

CityU offer god
只求一份offer

還神 即捐500去蘋果

求offer god保佑俾多幾個offer我

求有offer

雖然interview表現唔好
但希望offer god保佑

Offer god
求求你今日in完個間心儀公司順順利利出offer

我又拜下先
OFFER GOD

求今個星期內出心儀offer

Offer god 每日一拜
希望in完個間心儀公司快D出Offer

唉in左4-5round都無offer

Offer神

Offer 神祈求奇蹟發生

只求一個offer

CityU offer god

早晚一拜

睡前一拜
Offer god

訓前拜一拜 offer god

拜拜offer god

拜一拜offer god

早晨offer god
希望今日收到

再拜一拜offer god
我會做好呢份工
會好stable咁做落去

每日一拜
求SW offer

後門

想快啲有新工offer

Offer god offer god offer god

每日兩拜offer god

求offer god 賜我offer
賜我vetting

多謝offer神
我黎還神啦

感謝

小弟一拜

求有offer

Offer god

Offer god
我會生生性性架啦

聽日一定有好消息嘅 係咪呀offer god

多謝offer god
希望另一份工都有offer

求offer呀大神

Offer 神

假神 冇拜但有offer

plzzz

拜托了offer god

Offer god pleaseeee

offer god pls

求offer god庇佑

Offer god
求庇佑有新世界offer

有offer了
唔該哂offer神

希望都會有mt second in
拎到個更加高人工既offer
thank you offer god again
please help

CityU offer god

只求一offer

臨瞓前一拜
是旦一個offer都好

Vetting and offer godssss

早晨offer god

Offer god早晨

Offer god, 每日一拜

HKEX offer god

Offer god!!!!!! Help me please!!!!!!

offer and interivew offer plz

還願+再拜interview god

係offer god 先岩

godd

我終於得左啦 多謝offer god
我會捐錢比612

Offer god please 保佑我順順利利

又一日啦offer god

Offer god
希望快啲收到電話放下心頭大石

第一次入嚟拜拜
我下次唔敢再裸辭喇

誠心拜offer god

offer god
interview god

求求offer god 比offer 我

求offer god比offer小弟

希望有個靚offer

offer god晚安

BU offer god
CityU offer god
LingU offer god
Offer god please

睡前拜一拜 CityU cm offer god
希望有書讀

俾一次機會我 offer god

早晨 offer god

offer god, 繼續每日一拜

唔想要工程offer

Offer god希望今日有電話啦

offer god
若收到offer會番黎還神

比個offer 我女朋友呀 offer god

拜拜先

拜完都係無任何offer，又玩完

今日終於收到電話 好感動 多謝offer god
希望你繼續睇住大家 等人人都有工開

啱啱收到offer 黎還神 多謝offer god
如果可以貪心啲 可唔可以比埋另一個offer我

繼續拜offer god
未放棄等個offer

null

求求你啦offer godpleaseeeeeeeeeeeeeee

Offer god interview god一齊拜
好對唔住written test衰左希望黎緊仲有機會比我補救

Offer god interview god

求你保佑我，我好需要你係manager in 同pi，求賜我offer

希望順利出到合心意offer

offer god
雖然機會渺茫，但我會繼續誠心跪拜你

Offer god😭😭

offer god 大大

凌晨拜下Offer god先

Offer god對唔住interview表現唔好 比個offer我一定會認真做到最好

無offer心淡

俾次機會我offer god

interview god
offer god

Offer godddd

想要唔壓價嘅offer

offer god, 拜到有offer.

CityU cm offer god

Offer god
請俾次機會
我會努力做好呢份工

Offer god
求你俾offer我
有offer我一定生生性性

Offer god aeee

奇蹟係唔會出現係我身上

好想有工返

Offer god 求求你

又拜

Offer goddddddd

Offer god 多謝你但我都想做另一份

又要試下有無用！

需要一份人工高嘅工

星期五喇offer god

多謝offer god
我終於都收到offer 唔洗失業
我一定會記得呢個機會係幾咁得來不易
多謝offer god

offer god offer god

求求你

Offer god我會努力為公司賣命

Offer god!!!!

Offer god
求你顯靈 賜我offer

一個星期了
繼續跪拜offer god

日常一拜

Thank you offer god俾左個second in我
會好好努力
希望offer god再保佑我
騎牛搵馬
人工蒸蒸日上呀offer god

Offer god 多謝你，希望有offer!!!

Offer god求下您俾個機會我

跪拜offer god

offer godddd

OFFER GOD

Offer god
請賜我offer

求下你比一個我

Offer offer

拜下先

offer god 求offer

offer 神

Offer God
希望聽日後日interview都順順利利 有offer就夠架啦
想快啲脫苦海

初黎報到 想拜一拜

誠心祈求offer god
請賜我offer

CityU off god
好想有書讀

俾次機會我 offer god

offer God

offer God
失業兩個月喇

Offer god, 又到星期一繼續拜到有offer

again

offer god

求你𧶽個好offer比我

冇call
求offer god保佑

Offer God
今日interview炒炒地 求Offer God保佑有得second in
希望後日interview都順順利利
有offer就夠架啦
想快啲脫苦海

又星期一啦

Offer godAA 請我啦

希望快啲出合心水嘅offer

offer god顯靈PLZZZZZ!!!!!!!

多謝offer god

我都要走入嚟拜下

Offer god
我知今日唔算in得好 但係都希望打動到interviewer 比我機會我為公司服務 或者有上公司再in多次既機會都好
好多謝您

Offer god
求你顯靈

好想要offer

大佬HR覆下我啦
Offer god please

跪拜OFFER GOD...

瞓唔著拜一拜

每晚都緊張到訓唔入求求offer god庇佑

求保祐

Offer god
比次機會我

咩offer都好

希望係last一拜

Offer god 求你賜我offer

offer god求今日有offer
好多謝之前既interview機會

Vetting and offer god

Offer god 拜託你 我會還神的

幾時先有六合彩
我想要六合彩頭獎offer

想要六合彩頭獎offer

求求offer god大發慈悲賜我一個offer

希望快啲有offer

無份

Offer god plz最後機會

拜多 d

求下offer god聽日比jnj offer我啦

Offer god 求下你俾份intern offer我啦

Offer god vetting god

做人做到咁有乜意思下下都係望住人攞offer做陪襯

我想要intern

Offer god please!!!i want an offer!!!!!

見完工等通知試工

再拜offer god 希望就快有消息

拜定先
想要六合彩頭獎offer

offer god每日一拜
求今日會有消息

繼續等機會offer god

工都冇得見

每日一拜offer god
求求offer god

offergod

每日一拜
求面試順利
之後收到offer

offer god 請受我一拜

每日一拜 我想有好intern
我

offer god 求下你比jnj offer我啦啦啦啦

每日一拜Offer God
事但一份有second in/ 有offer就夠架啦
只想快啲脫苦海

Offer God Gpa God

Offer god pls

求求offer god比啲消息我唔敢再拒絕你了

嚟還神
多謝offer god

今日做完test, 即刻拜拜offer god

多謝offer god我會做好呢份工！

Offer god請賜我一個offer

今日in完又嚟拜

offer god請賜我一個offer吧

Offer god pleaseee

想要好intern 求下祢

Offer god希望順利

Offer god 係我錯啦求下你比個學校批嘅intern offer比我 我願意捐錢幫助有需要人士

每日一拜Offer God

嚟還神
好驚佢收返個offer

係咪我拜得唔夠虔誠
好想要Offer

親愛的Offer god
求求你俾個機會我
我真係好有誠意
好想做呢份工

Offer god
Interview god

Interview god & interview god

offer god
求offer

誠心一拜

入嚟還神

Offer God 今日in完請保佑我有offer

繼續每日一拜

黎還神，多謝offer god

Offer god
求保佑

一拜再拜

求下offer god and interview god 聽日保佑我順順利利

offer god
好希望可以入到去做 求有offer

Offer god
求你快啲比offer

Offer god 我好想有offer

最後一日了求offer god 希望今日有offer

offer god, 繼續每日一拜求offer

Offer god 我咁慘比個offer 我好嗎

求下offer god interview god 陣間保佑我

Offer god 我好想我女朋友有offer

Offer god pleaseeeeeee 多多保佑小弟

Offer God 還神，希望有多份pt 吊命😢

臨interview 前最後一拜
Offer god 求求你

pleaseeee

offer god ah

第一次拜offer god

雖然最近無顯靈 但係無論好壞都好想快啲有消息offer god

還神
多謝offer god

Offer god
好想做呢一間 希望出offer比我感謝你

offergoddddddd

無聊野唔該收一收皮先，想問下香港前程可唔可以起支卦問下

上年拜左次就成功轉部門
比我坐正個位啦求下你